香港電台大廈要強制檢測

節錄：

香港電台繼早前一宗髮型師確診個案後，今再有一名助理編導確診，港台電視大廈或將納入強制檢測名單，現時大廈外已見檢測車。有港台員工透露，因擔憂大樓被突襲圍封令電視台「無嘢播」，部份員工已被要求在大樓內過夜和工作。

員工斥管理層無對策 3直播節目暫停
......

此外，因應事件及港台員工須接受強制檢測，港台今明兩日共3個電視直播節目須暫停播放，包括《周末8點半》、《城市論壇》及《體壇無極限》，其餘節目則維持正常。

source:

Tvb測左未